28150牛左，你問我答

布布

點算

屋企廚房幾大

有淡友唔做 係要做好友

下星期會升

290見

on9

支持牛軍

今日285啦

\|/

牛已止蝕，跟大隊開熊殺落25000